次次約人飲酒都係度喊

係咪好黑人憎

搵野塞住佢個口

永遠都喊唔完

聽日見

比差佬拉點算呀 我唔見左身份證 到時比佢告多條

我都係

一齊飲?

冇朋友
唔飲酒
行都唔出
所以唔會見到依種情況

咸乜

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

唉 我都係咁

好過明明想喊 飲完都係喊唔出

我噚日都係咁 酒入愁腸愁更愁 呢句好啱